覺唔覺d怕醜妹好得意

俾本癲狗望多兩望就瘋狂撥頭髮

望乜撚野呀變態佬你好樣衰呀

咁怕醜,唔敢邊含邊望住你㗎wo

扮㗎咋

邊到有怕醜妹啊? 睇過

街上面好多